# Chinese - simplified translation of vote.gov
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Vote.gov Utility\\n"
"MIME-Version: 1.0\\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\\n"

#language selector
msgid "Chinese - simplified"
msgstr "中文"

msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#main
msgid "@sitename in language"
msgstr "@sitename 中文"

msgid "Go back"
msgstr "回去"

msgid "Last updated:"
msgstr "最近更新时间："

msgid "Illustration of voter box with checked ballot being inserted to indicate voting action"
msgstr "插有已勾选选票的选票箱图样，表示投票动作"

#identifier
msgid "An official website of the @link."
msgstr "@link官方网站"

msgid "General Services Administration"
msgstr "总务管理局 (英语)"

msgid "Looking for U.S. government information and services? @link."
msgstr "寻找美国政府信息和服务？ @link"

msgid "Visit USA.gov"
msgstr "訪問 USA.gov (英语)"

msgid "Agency identifier"
msgstr "机构标识符"

msgid "Agency description"
msgstr "机构描述"

msgid "Important links"
msgstr "重要链接"

msgid "Government information and services"
msgstr "政府信息和服务"

#contact
msgid "in partnership with"
msgstr "与合作"

msgid "U.S. Election Assistance Commission logo which indicates a partnership with vote.gov"
msgstr "与 U.S. Election Assistance Commission合作"

msgid "Follow vote.gov on"
msgstr "在 X 上关注 vote.gov (英语)"

#search
msgid "Search vote.gov"
msgstr "搜索 vote.gov"

#state
msgid "Register to vote in @state_name"
msgstr "在 @state_name 注册投票"

msgid "How to register to vote"
msgstr "如何登记投票"

msgid "How to register and update your registration"
msgstr "如何登记投票"

msgid "Other ways to register to vote"
msgstr "登记投票的其他方式"

msgid "Voter registration deadlines for the @election_date election. @link"
msgstr "@election_date选举的选民登记截止日期"

msgid "Find state and local election dates."
msgstr ""

msgid "Register by mail deadline:"
msgstr "邮寄报名截止日期："

msgid "Must be postmarked by @date"
msgstr "必须在 @date 星期六之前加盖邮戳"

msgid "Must be received by @date"
msgstr "必须在 @date 之前收到"

msgid "Online registration deadline:"
msgstr "网上报名截止日期："

msgid "Voter registration deadlines"
msgstr "选民登记截止日期"

msgid "In person registration deadline:"
msgstr "亲自报名截止日期："

msgid "How to check your voter registration"
msgstr "如何检查您的选民登记"

msgid "You can confirm your voter registration status on @link."
msgstr "您可以在 @link 上确认您的选民登记状态"

msgid "You can confirm your voter registration status by contacting your local registration office. @link."
msgstr "您可以聯繫當地的登記處確認您的選民登記狀態。@link。"

msgid "Click here to view Wyoming's county clerk contact information (PDF)"
msgstr "點擊此處查看懷俄明州縣書記聯繫資訊 (PDF）(英语)"

msgid "Find out ways to register"
msgstr "了解如何注册"

msgid "Online registration is currently not available. @link to vote at @state_name’s election website."
msgstr "目前不提供在线注册。 @link 在 @state_name 州的选举网站上投票。"

msgid "Learn more about how to register"
msgstr "详细了解如何注册"

msgid "Register in person at your local election office. @link on @state_name’s election website."
msgstr "亲自到您当地的选举办公室注册。 @link @state_name 州的选举网站"

msgid "Learn more about voting"
msgstr "详细了解如何注册"

msgid "Voter registration is not required in @state_name. @link on @state_name’s election website."
msgstr "弗吉尼亚州不要求选民注册。 @link @state_name 州的选举网站"

msgid "Complete your online registration"
msgstr "开始在线注册"

msgid "@link on @state_name’s election website."
msgstr "在 @state_name 州的选举网站上 @link"

msgid "register to vote by mail or in person"
msgstr "邮寄或现场注册"

msgid "You can also @link on @state_name’s election website."
msgstr "您也可以 @link @state_name 州的选举网站"

msgid "confirm your voter registration status"
msgstr "确认您的选民注册状态"

msgid "You can @link on @state_name’s election website."
msgstr "您可以在 @state_name 州的选举网站上 @link"

msgid "External link opens in new window"
msgstr "外部链接打开新窗口"

msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要内容"

msgid "(in English)"
msgstr "(英语)"

#banner
msgid "Official government website"
msgstr "官方政府网站"

#footer
msgid "Email sign-up"
msgstr "电邮注册"

msgid "Contact"
msgstr "联系"

msgid "GSA logo"
msgstr "GSA 标志"

#month and day names
msgctxt "Long month name"
msgid "January"
msgstr "1月"

msgctxt "Long month name"
msgid "February"
msgstr "2月"

msgctxt "Long month name"
msgid "March"
msgstr "3月"

msgctxt "Long month name"
msgid "April"
msgstr "4月"

msgctxt "Long month name"
msgid "May"
msgstr "5月"

msgctxt "Long month name"
msgid "June"
msgstr "6月"

msgctxt "Long month name"
msgid "July"
msgstr "7月"

msgctxt "Long month name"
msgid "August"
msgstr "8月"

msgctxt "Long month name"
msgid "September"
msgstr "9月"

msgctxt "Long month name"
msgid "October"
msgstr "10月"

msgctxt "Long month name"
msgid "November"
msgstr "11月"

msgctxt "Long month name"
msgid "December"
msgstr "12月"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "sábado"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"
